[正經]元朗有咩地方適合一個人食野？

份量 味道 價錢 交通
永年 輝記 ？
生活苦悶無朋友

我屋企

元朗公園

利群樓

b仔 十個元朗人十個都話正

無野呀？

你啲「元朗」人係咪九龍入去

冇

出名撈埋啲人地食剩既生果比人食
利申: 元朗人

邊個叫你食水尾？？同食生果？？食腸粉呀嘛，仲有D女至愛雞乜乜

上面d真心膠

其實你中意既，邊到都適合自己一個人食野

最近鐘意食合興車仔麵
屌打永年

d雞翼尖跌撚左係就咁執返上黎...
B仔真係狗也不屌

睇過

成鳩日自己一個人食飯

平就回味館、添記、成記、泗記、東方勝記、朱兆記、軟飯王

M記

雲貴風

成記 玻璃屋

警告你地唔好去東方勝記打擾我

啱啊 基本全新界西嘅人都知B仔出晒名污糟

鮨文

好到底

食開屎？？

去食雙豬丫，門口有自閉位

所謂適合一個人
度度都咁多人㗎啦

永年得個名，本身三流水準
合興料靚又足已經贏晒

大大碗 就算貴啲都覺得合理

好多時候一個麵食唔夠
加底又太多
加個炸魚皮就最好

許祥昌、東方性記

30年前嘅永年OK架，
出咗名之後狗都唔食。

龍鳳店
鰻魚蛋治

900/head 食臭既海膽 不了

督督車

立哥

天奴 魚一 彩 老馮 立哥 許祥昌 ec kitchen

傻撚咗？

立哥無得輸

你打漏咗隻字.

呢個真係食到你飽.
D 食材好似唔使錢咁

天奴D 豬扒真係足料.
元朗講切肉刀工最好一定係新是你的, 間鋪頭黑媽媽, 塊豬扒都透到光.

晚市唔做

食口福 一條友坐卡位好爽

安娜自己据扒

梁記

我成日都同d朋友講，仲有早市賣豬腸粉時期既永年先係最正

我中學讀永年附近果間，
正牌睇住佢大睇住佢壞。
任何商戶商品一出名必定變質，
人亦一樣。

魚一